(中文字幕) 呼籲！！ 民主有冇機靠你地！ 【老蕭短打】2020-06-22

(中文字幕) 呼籲！！
民主有冇機靠你地！
【老蕭短打】2020-06-22

memehongkong
656K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：